弱弱一問，點解有錢佬幾千蚊去夜總會傾計摸手仔就尊重，毒撚幾千蚊買相就on9

因為毒撚特別好蝦 特別柒 做咩都on9?

利申覺得on9但人地鐘意點使錢關我撚事咩

係

應該問點解買相係毒撚？

以下開放討論
善用不推文

sor 原來我個問題有前設

有錢佬都係戇鳩

樓上logic fail，你邊有錢切
你只係話： （某個）讀撚用幾千蚊去買相

Btw乜撚嘢弱弱

驚畀連登仔群起批鬥
加定個弱弱希望佢地可以細力D

強強一答，去夜總會摸完手仔可以摸條女個閪，買相嘅由頭到尾都係摸自己碌鳩

唔係話要加錢同條女同意?

我都想講
有錢佬唔會用幾千蚊買相摸自己碌鳩

因為人地係有錢佬